奉勸各位千祈唔好去利物浦做龍門

各位手足 去利記做龍 小心撞邪